自首撚收得皮未呀

屌你日撚日叫人自首
悶唔撚悶呀
冇人會聽你講架啦
收收皮啦

最後記住和你飛

負皮我啦五毛撚